返八點同返星期六一樣咁低賤

平時返開八點仲要兩個鐘車程
今日有啲事公司要我返九點去個近啲嘅地方報到先
發覺真係完全兩個世界

返6點9 我屌你老母
返到都未天光

長短週點計

返8點9收5點9

低賤過印度賤民

又返8點又要返禮拜六嗰啲點？

返朝9晚5半

隔離禮拜可以做一次人

低賤過阿米巴蟲

一至六都係返八點

有冇聽到啲阿米巴蟲係到恥笑緊你

不要再說了

地盤撚 六天工作 每日8-6

返9點 返五日